{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/busan-raunji26hotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 라운지26호텔"
    },
    "text": "釜山ラウンジ26ホテルは釜山、中区チャガルチロ47番キル5-13(南浦洞5街)に位置しています。 この3つ星ホテルは釜山の中心地にありますが、国際市場は徒歩6分の距離にあり、光復洞は1km、釜山港は2kmの距離に位置しています。 ホテル内の客室にはエアコン、専用バスルーム、無料Wi-Fiがすべて備えられており、快適な宿泊ができます。 また、浦項松島海水浴場までは2.9kmの距離にあり、海辺の楽しさを体験することもできます。 客室はやかんなどを備えており、薄型テレビや無料の洗面用具をご利用いただけます。 ホテルは24時間フロントデスクを運営しており、必要な情報とサポートを得ることができ、従業員は英語、日本語、韓国語を駆使して多言語サービスを提供しています。 付近にはチャイナタウンと釜山駅が位置し、近くの金海国際空港までは約14kmの距離にあります。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 釜山ラウンジ26ホテルは釜山中心部から約7kmの距離に位置し、これは直線距離で計算されますが、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山、中区チャガルチロ47番キル5-13(南浦洞5街)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "国際市場、光復洞、釜山港が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "エアコン、専用バスルーム、無料Wi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "浦項松島海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浦項松島海水浴場までは約2.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフは何語を話せますか？",
            "answer": "ホテルのスタッフは英語、日本語、韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "チャイナタウンと釜山駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "最寄りの金海国際空港までは約14kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは釜山中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは釜山中心部から約7kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 367
    }
}